{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69668&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동성로 갤러리 Drive In"
    },
    "text": "ロイヤルスイートルームを除くすべての客室は2人入室可能で、3人以上は退室措置になります。 駐車場は全部で5台収容でき、地下鉄の情報では大邱駅、中央路駅(3号線)、達城公園駅が周辺にあります。 大邱広域市中区太平路3街222番地に位置する宿で、慶尚監営公園まで車で約4分(843m)、中央路駅まで車で約5分(880m)、ロッテ百貨店大邱店まで車で約6分(0.8km)、西門市場まで車で約9分(0.7km)の距離です。 客室の内部は実駐車可能であり、無人テルスタイルで提供されます。 最高級の寝具類と75インチの大型テレビ、空気清浄機、最高級ガウン、一体型PC及び浴槽が備えられています。 追加案内事項としては東城路最高の無人テルであるギャラリードライブインがオープンし、最高の客室コンディションとサービスを誇っています。 いつでもゆっくり休めるギャラリーで、いつも皆様をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は最大何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "ロイヤルスイートルームを除くすべての客室は2人入室可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は全部で5台収容できます。"
        },
        {
            "question": "この宿周辺にはどの地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "周辺には大邱駅、中央路駅(3号線)、達城公園駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は大邱広域市中区太平路3街222番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿から慶尚監営公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から慶尚監営公園まで車で約4分(843m)です。"
        },
        {
            "question": "この宿から中央路駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から中央路駅まで車で約5分(880m)です。"
        },
        {
            "question": "この宿からロッテ百貨店大邱店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からロッテ百貨店大邱店まで車で約6分(0.8km)です。"
        },
        {
            "question": "この宿から西門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から西門市場まで車で約9分(0.7km)です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最高級の寝具類と75インチの大型テレビ、空気清浄機、最高級ガウン、一体型PC及び浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿の追加案内事項として何がありますか？",
            "answer": "追加案内事項としては東城路最高の無人テルであるギャラリードライブインがオープンし、最高の客室コンディションとサービスを誇っています。"
        },
        {
            "question": "この宿のギャラリードライブインでは何が提供されますか？",
            "answer": "ギャラリードライブインでは最高の寝具類や75インチの大型テレビ、空気清浄機、最高級ガウン、一体型PC及び浴槽など、最高の客室コンディションとサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "この宿はいつでも受け付けております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 515
    }
}